情人節 氣魄更壯

情人內射心中不必驚慌

唔回你睇你仲有乜希望

入到嚟唔爭氣笑咗一秒

祝樓主支那狗，全家係今個月比車車死

留名

幾高汁